[lonely christmas]有冇人聖誕節都係一個人係倫敦 可以一齊過聖誕

同個fd一齊去uk 旅行
咁佢條女就住係英國其他地方
有間屋係london 就招待我地住幾日咁
心諗正呀去唔洗比住果part
但點知佢條女聖誕節要返屋企過
仲叫埋我個fd一齊返屋企過節

留低我一個人係london lonely christmas

有冇巴絲打可以陪我過
或者話我知一個人可以點過

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

同香港人一齊過

買定野食留係屋企算罷啦

臨時搵咗個床位咋

你係巴定絲先

我獨遊倫敦今晚飛
不過煩緊25號點由機場出市區
利申:絲

Uber

平安夜已經覺得冇野好做

利申：後悔同朋友一齊去倫敦

你邊間機場幾點機？
如果唔想uber 機場應該有巴士搭去underground

Btw絲打留幾耐

25號冇national express 乜都冇。uber serge 幾倍。

全日冇underground

利申住郊區24晚要r朋友屋住

LHR 晏就2點幾到
我留5日左右 29號朝早去巴黎
Btw Underground唔係唔開咩？

好貴呀貴過平時3倍

我上網睇又話有national express嘅？

我都唔係好熟 可能呢到巴打答你會更加準
我28號朝早都去Amsterdam
可以一齊玩幾日
你加我tg : justtgme
其他巴絲打都可以加我 分分鐘開到連登旅行團

Sor 係因為我去屋企條線冇左我以為全停，LHR倫敦線正常行駛

搭megabus啦
又平又方便
可以去到Victoria

25號有？我search下先
多謝巴打
不過我住嘅hostel都同victoria有一段距離

絲今晚搭BA?

做港豬唔緊要
開post都算啦
不推文ok？

唔係呀

有啊
幫你search左 最平11鎊幾

去到Victoria再轉tube啦

btw 我係藍絲

好似tube都唔會開
我住間hostel距離victoria 嘅步行距離係一個半鐘 我覺得我會行過去
Anyway多謝絲打